當農民們認定這些男孩工作不夠努力時，他們“被鞭子和樹枝打了一頓”。最高法院將做出裁決：大巧克力會被指責為兒童奴隸嗎|Vivienne Walt | 2020年11月26日|財富
今天，射程是最重要的選擇，當代的衡量標準是你的鞭子在一次衝鋒中能走多遠。福特的電動野馬Mach-E獲得了EPA的官方產品系列——喬納森·M·吉特林（Jonathan M.Gitlin）2020年11月23日（Ars Technica）
李明博很聰明，在他想要的時候很有魅力，他更喜歡在幕後操作。投資者從一家有時無法支付醫療用品或救護車汽油費用的連鎖醫院提取了4億美元
她變成了一名士兵——買了一匹馬、一個馬鞍、一條韁繩和一條鞭子——花了半節的時間。木蘭的歷史，從6世紀的民謠到迪斯尼的真人電影《康斯坦斯·格雷迪》| 2020年9月4日| Vox
“我只是覺得她已經在國家舞臺上接受了考驗……而且她很聰明，”在由OZY聯合創始人兼首席執行官主持的Carlos Watson秀的最新一集中，Caraway說。為卡馬拉·哈里斯|尼克·福列佐斯| 2020年8月17日|奧齊鋪平道路的民主黨內部人士
再說一次，我不知道眾議院多數黨的鞭子斯卡利斯或奧巴馬總統本人。Jeremiah Wright牧師比Scalise | Ron Christie | 2015年1月2日| DAILY BEAST更糟糕
就在新一屆國會開始的前一週，新的眾議院多數黨鞭正在為他的政治生活而鬥爭。排名第三的共和黨人承認與白人至上主義者會議對話| Tim Mak | 2014年12月30日| DAILY BEAST
考慮到他們把這個項目趕到終點的時間是多麼少，他們完成了很多。Elvis Costello、Marcus Mumford和其他人眾包了Dylan的專輯《馬爾科姆·瓊斯》| 2014年11月16日《每日野獸》
他可能缺乏領導力或盡職調查技能，但他有能力鞭策媒體屈從鞭打它日本首相安倍的恐怖內閣|傑克·阿德爾斯坦| 2014年10月24日|每日野獸
然後你會拿出你的iPhone，調出你朋友寫的鏈接到E！詹妮弗·勞倫斯和克里斯·馬丁夫婦|凱文·法倫| 2014年8月15日|每日野獸
Q是一位女王，她穿著一條絲綢的便條；他是個強盜，想要一根鞭子。男孩和女孩書架；《性格塑造實用計劃》，第一卷（共17卷）|
他五歲時也穿著方格呢短裙，留著長長的捲髮，手裡拿著鞭子。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
作為總司令，波拿巴暫時握有鞭子，可以用嚴厲的譴責來表示他的厭惡。拿破崙元帥R.P.鄧恩·帕蒂森
對這位鷹頭鼻子、鐵眼睛的軍官的記憶像鞭子一樣鞭打著他。這位軍官在二十四小時內從庫納爾騎到米魯特。紅色的一年|路易斯·特蕾西
她傲慢地向他點了點頭，用鞭子抽打著她的馬，一會兒就消失在一片塵土中。祖先|格特魯德·阿瑟頓